壞手機失功課大專生跳樓亡

壞手機失功課大專生跳樓亡

港聞

死者家人到現場認屍。 鄭文輝攝

【本報訊】一名就讀香港大學專業進修學院（HKU SPACE）男生，昨凌晨在香港仔寓所墮樓，救護員到場證實已死亡。警方撿獲遺書，相信事主因手機損壞導致儲存的功課等重要資料流失，擔心影響學業而輕生，案件無可疑。

擔心影響學業

20歲死者姓陳，為HKU SPACE學生，同學都稱呼他阿鋒。阿鋒生前與父母及兩姊同住在漁安苑瑚安閣一單位，過往在區內中學畢業，曾是羽毛球校隊，亦擔任學生會幹事。去年，他相約朋友一同旅行，並把相片上載社交網站，陳父亦給予「like」。詎料明原本朝氣勃勃的阿鋒突然墮樓，家人都傷心不已。
昨凌晨2時許，阿鋒從住所墮樓，倒地昏迷。途人聽聞巨響報警，救護員到場證實他已死亡。《蘋果》於意外後向HKU SPACE查詢，但至截稿前未獲回覆。
■記者張培生

無 backup ?

似另有內情喎

舊聞黎啦

old news is so_______

垃圾太空人不意外

飛行模式失靈

咩太空人 ?

??

我都唔係好信

唔見左唔交咪得囉
最多咪retake

用手機做功課咁勁 ?

佢要人生retake

轉科轉校，拎老綜，乜撚都得啦